# 学校的python实例作业
该项目为学校实践作业，使用Pysimplegui做的一个伪ATM系统。开放代码以供学习，若商用可面议（应该没人会用吧）
流程图

![流程图](./doc/图片1.png)
结构图
![结构图](./doc/图片2.png)
目前该项目有亿点点不完善的地方，导致项目太大，之后就是
1. 完善代码逻辑
2. 完善主题
3. 完善弹窗关闭、跳转逻辑
4. 检测是否有问题的地方